仆街 啱啱遇到單靈異野

話說我搭緊巴士返屋企，得我同一個阿叔坐上層，我坐上層前少少啲位，個阿叔坐我後面，個阿叔落車嘅同時有個著白色褸嘅女仔上上層坐我後面啲位
，咁我都不以為意，之後就到總站啦，我落咗車之後，個司機即刻落車閂門，我就同個司機講仲有個女仔未落車喎，個司機嘅面色由>> ，之後佢即刻拉我去遠啲，同我講，你上咗車之後我冇俾人上車啦喎..點算好吖仆街

係咪個司機唔記得左

個女仔咩野樣

講聲恭喜發財應該冇事嘅

冇是咁的
0/10

你無留心 記錯囉

記錯咋

個阿叔係總站前一個站落車

冇可能

冇望 淨係望到白色褸牛仔褲

有冇牧師巴打

你望吓你後面

樓主，你望吓係咪好似你後面嗰個？

真人真事

幾呃巴士

搵蕭別離巴頂住檔先

條女索唔索，大唔大波

你望下後面...可能會

個女仔係早幾個站落左車
果陣你發緊夢或者玩緊電話

又或者你記錯 個女仔尋日上車你當今日

#7

幾號車

特登坐你後面
跟左你番屋企
有冇咩異樣?

自爆不答 青衣區

唔係呀嘛 有少少頭暈

個女仔其實係一早早過你上車，本身坐下層，係個呀叔落黎佢先走上上層
所以你同司機既證供係無衝突

但係之後冇人落車啦喎同埋個阿叔係總站前一個站落車

我係揸巴士嗰個 見到你條傻佬
爭啲諗住報驚

RIP

巴士有cam影住上下層，一睇就知

Dllm真人真事

今晚同女鬼床戰300回合再講啦

結論就係個女仔真係無落車

知唔知你見到邊個？

好簡單者
個答案就係李斯

仲唔上去抄牌

大聲講粗口啦

即刻大叫一聲屌妳老母！可保平安

「乜你見到我⋯？」

其實阿叔落嗰個站已經係總站

條女唔係人的話

你應該屌左先

跟左你番屋企，以後一家人啦

屌女鬼應該唔會犯法

又上黎曬有女 食屎啦

仲未有人po鬼圖

sor囉嚇親你

利申the flash

樓主撞到兔女郎？

個個司機每分每秒都提自己唔好數人數認樣，你個契弟去搞人地

個司機唔比條女係你上車之前上？ 佢咁有心記住每條友邊個站上？

重作

唔會無啦啦上上層坐
唔合理

樓主唔係話嚇你 不過通常你睇到就跟咗你返屋企了

原來你巴士佬...

😨😨😨😨

你係一陣嚇親個巴士司機

可能你睇錯啦 咁早未有鬼嘅

點解你唔上返車望下

我a0 想識
樓主幫我問聯絡電話ok？

lm

幾號線， 我聽日想坐下

下

司機諗住偷雞車朋友都比你篤灰

係咪個女仔早過你上車 只係中途去咗上層坐
之後早嗰個阿叔落車但係你同司機冇留意？

個阿叔總站前一個站落..

我都試過入lift企滿人 出lift得返我一個

樓上條友有冇高質少少嘅圖

d圖翻炒又翻炒少少新意都無

屌好彩做好心理準備實有啲仆街仔放呢啲圖出嚟

我宜家係你隔離

巴士佬玩尻你咋

下世小心啲

帶口罩的女鬼？

屌你老母仆街冚家剷

幾時開靈異台

生仔無屎忽啊

祝你長命百歲
百病纏身

屌你老母又係你呢條仆街

等天收啦屌你

你起身落車時見唔見到個女人先？

聽講連仔信耶蘇
唔會開靈異台

打上去比潘兆聰

死耶撚

入呢啲post 一定要熄咗自動load 圖

44M?

Quote個啲係咪覺得自己好型？

我都覺得邊有司機會記住
而且女仔可以係你前幾個站上車

重作

去啲熱鬧啲既地方先返屋企
唔係佢會跟住你

佢冇落車...

通常遇到依啲情況
最好即刻除褲 露小小陽氣會好啲

最恐怖嘅係同樣嘅故事我竟然睇到第二次

騙徒嘅手法層出不窮

+1

中出左隻女鬼先講. 師兄, 你行運.

點解車長要拉你去一邊講，成個畫面唔make sense，佢最多咪同你講：頭先無人上車啦喔，你係咪眼花睇錯（vs司機拉你去一邊靜雞雞講）

次次聽人講鬼故 都有不以為意呢四個字
呢句係咪鬼故嘅重要元素

驚就今晚開燈訓啦
個心驚到不得了就聽日搵下d法科師傅

D鬼圖笑死我 D人屌佢一定係因為俾人嚇到好想笑

屌
嚇死

唔好意思 下面仲有幾張 做好心理準備先

我覺得最恐怖係有條仆街連續兩次放恐怖圖

屌呀 手多禁D圖黎睇
仆你個街 嚇一嚇

啲圖最撚恐怖，痴線

身材正唔正
蒙頭入閘 射D陽氣入去

比個恐怖D嘅答案你
個阿伯吹熄左你膊頭把火
個女仔就上左你膊頭責住你
佢吔係父女黎
招緊女婿

你坐前面，條女坐後面，佢落車你唔為意有幾撚神奇？

驚閪咩小學雞

屋企有冇人陪你？
樓主會唔會驚到唔驚沖涼？

靈你老母異咩迷信撚

所以條女有無戴口罩

上車執佢一劑先

叫左你唔好打咁多丁架啦

55

完全唔恐怖

係咪又係邊套垃圾啲劇情？未睇過

D 牙幾白

一路向下拉都好撚驚有仆街仔貼鬼圖

有次我都遇過 之後諗返先覺可能係撞
喺總站等巴士開返就上左上層，但上到去見到最前2,3排有幾個人坐左喺到
我個下真係好天真咁諗，係咪佢地懶得落車等巴士開返，原來可以咁做
之後我去左好後面坐，所以冇再留意最前排果幾個人
到依家我都唔肯定我果次係咪真係撞左

好撚廢D圖

sor

笑撚到仆街,唔係以為會嚇到人下話

就地屙督尿
邪一邪佢

祝樓上po靈異相個班人今晚同鬼瞓

呢幅幾好笑

創意台

希望係女鬼雖然男鬼也沒有關係

睇唔明

有咩好怕？

窮鬼先係最惡

未入都估到實有撚樣po驚嚇圖

正確
順便問隻女鬼黃定藍
藍就屌到佢灰飛煙滅

佢條陽氣點講都係小小小小

I will find you & kill you

睇完訓唔到

成日係咁架啦

我睇睇下都係覺得熄左下載圖功能先追post好D

條女正唔正先

個女仔係咪咁既樣

點解又係上層
睇黎夜晚少人個陣都係坐番下層好d

依張搵咩關鍵字先搵到？

Deep web creepy

係囉，又話個女仔坐佢後面，起身應該見到

瞓著咗啫可能

你前世宿怨

push

通常依啲po第一件事唔係睇篇野
而係睇有幾多hihi po相

Sor 自己block 7咗佢
醒唔起其他人未block
我on9 sorry

樓主你望吓下面

擔住咗

搭幾號巴士啊？？
會唔會中途訓著左

唔知點解佢一露樣我就笑左

碼頭？

輕鬆 多謝大家

你搭得一架咁少人嘅巴士 應該都係9點打後仲要比較長途嘅巴士 通常巴士站到尾站 特別係屋邨總站 巴士佬係唔會閂門落車 人哋理9你落車先再去拍卡
利申：巴膠加返夜人士
冇是咁的 0/10 重作

開係創意台，就俾多少少創意嚟
重作啦

鎖仔咁睇唔開

耐冇見

係人係鬼你落車都望到佢啦屌
望到咪人望唔到咪你女朋友囉

樓豬下世小心d

樓豬，提提你起身屙夜尿

47條友無犯法，但係夾硬比人拉咗去坐監。我覺得呢單靈異d

即刻block咗 又唔係嚇到人 阻撚住我睇post
On99

認真問 以前撞邪要兜一轉差館
但2019年之後唔想去狗屋可以去邊？

留名等睇樓主一個禮拜後開post話膊頭酸痛

未露樣前有d 似小儀

好似係雲海節目聽過同你講既一模一樣既故事

佢坐喺你上層後面
坐係度都望到佢下半身著牛仔褲？

我個陣係日頭 日光日白
如果夜晚我應該冇咁天真 當場嚇死

靚唔靚？

篇嘢咁熟口面

下面大把位駛鬼坐上層

你今次大劑
哩隻白褸女鬼來頭唔細

咪咁樣捽鳩樓豬啦佢諗咗成晚啦

下層上上層

點樣驚到唔驚

佢上嚟嗰陣望到..

0分重作⋯⋯建議加甜！原來個女仔鬼火咁靚

樓主今晚爽有得女上男下

認真答你，你俾巴士司機玩咗，有啲仆街司機太無聊玩9人，拉你一邊講就係唔想你見到個女仔未落車，同你講完之後，巴士司機就會開返門俾個女仔落車

屌睇黎我要避開一排

南瓜魅夜個作者

樓主，無事嘅，我坐243m,43b都成日見佢，佢唔會亂害人，只係想睇下風景姐

搏頭重唔重

真係慘連鬼都要戴口罩

呢啲post 最恐怖係有啲仆街貼圖嚇人

貼圖個啲真係仆街嚟

why

你都99地
揸巴士理9邊個上車

好邪 一定係k11條蛇嚟

個巴士司機玩鳩你姐

長青巴士總站？

一黎就大絕

因為有鬼..

其實係阿叔落左下層換左女裝 再上番黎
解決

人地搭車 都無害你

你驚乜春 ?

姐係個女仔...係總站前一個站上車?
咁只係坐一個站...應該唔會行上去...坐上層......

我覺得巴士司機冇坤你.....你中蕉機會好大......

249m 呀42A 呀 有時都見到

因為個女仔原本坐下層
見樓主靚仔上上層諗住拎電話

個女仔仲係車上面
快啲搵司機叫醒佢

《呢個巴士佬好多貨》

尾班車仲坐上層

有啲似藍奕邦

果個女仔
坐咗好多年

你落左車門都關埋仲點同個司機講野